可唔可以入黎比粒膠我？

[url][/url]

可以

破你膠處(笑)

不可以

一粒

得你一個唔sweet